楊潤雄對年青人被捕感有點傷心

【有線新聞】教育局局長楊潤雄指，反修例風波以來多名年青人被捕，涉及破壞、縱火案等，對此感到有點傷心，反映教育有不足的地方。

楊潤雄認為年青人較熱血，對社會事件感覺強，因此積極參與示威遊行，他認為有兩步可做，首先德育教育或需調節，其次是教學資源，可加強教導學生對錯觀念。

他又指截至上月底，教育局收到147宗對教師的投訴，當中有32宗成立個案，部份涉網上仇恨言論、教材投訴，局方已發出警告信、譴責信、勸喻信等。

有點

我對於你全家
就快遣返支那
感有點開心

楊局長同情暴徒會唔會唔係咁好

你全家成cancer 死我都會有點傷心

你講乜都冇用，我要攬炒

我好撚開心
如果係真

有點不好

個有點好過癮

其實佢都係一個好人來